我老豆係個無名英雄

佢唔係消防員 唔係做咩偉大職業 只係一個貨車佬

佢一個人養起一頭家 雖然有時好麻媽 但個膊頭比全世界人都橫

佢差d破產 30幾40歲人重頭開始 而加比到個舒適既環境我地

佢對過老母唔住 用左幾年時間補償 而加同老母日日都好撚sweet

我老豆同大家個老豆都差唔多

但如果你真係愛佢 試下分享下你既日常比佢知 等老豆可以了解你

一句老豆埋黎攬下唔使曬你1秒鐘 但就可以同老豆拉近一大折

愛放係心入面得你自己知 表達埋出黎就雙方都知

老豆我愛你

收到

乖

我老豆反而做人無行過差踏過錯